有冇人識整beat

小弟近排寫左2隻歌
一隻就上網搵beat
另一隻就自己用結他彈 曲都自己作 但唔識編曲 想問下有冇人可以教下我點整baet同埋錄音
2首都係rap嚟

推

學